\section{Manuelle Tests}

	\subsection{Client}
	
	\textbf{/MT 10/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin {itemize}
		\item Schnelles zufälliges verschieben der Karte.
		\item Vergrößern und verkleinern die Karte.
		\item 4 Wegpunkte hinzufügen.
		\item Öffnen des Routen Menüs.
		\item Kontrollieren ob die Route existiert.
		\item Schließen des Routen Menüs.
		\item Verschieben und zoomen der Karte mit Route.
	\end {itemize}

	\separator
		
	\textbf{/MT 20/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin {itemize}
		\item Einschalten des GPS.
		\item Merken der aktuellen Position.
		\item Laufen von R211 zum Audimax.
		\item Kontrollieren der aktuellen Position.
		\item Kontrollieren des angezeigten Kartenausschnitt.
		\item Deaktivieren der Kartenmitführung.
		\item Laufen zum R211.
		\item Kontrollieren des Kartenausschnittes.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 20/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin {itemize}
		\item Einschalten des GPS.
		\item Merken der aktuellen Position.
		\item Laufen von R211 zum Audimax.
		\item Kontrollieren der aktuellen Position.
		\item Kontrollieren des angezeigten Kartenausschnitt.
		\item Deaktivieren der Kartenmitführung.
		\item Laufen zum R211.
		\item Kontrollieren des Kartenausschnittes.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 30/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin {itemize}
		\item Hinzufügen einer Route.
		\item Speichern einzelner Wegpunkte
		\item Speichern der Route.
		\item Hinzufügen der Route.
		\item Hinzufügen zweier Wegpunkte.
		\item Setzen der Anzeige von Bars und Schlössern.
		\item Hinzufügen eines POI zu den Favoriten.
		\item Route invertieren.
		\item Löschen der kompletten Route.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 40/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin {itemize}
		\item Aufrufen des Such Menüs
		\item Textbasierte Suche nach dem Karlsruher Schloss
		\item Adressbasierte Suche nach Kaiserstraße 50, 76133, Karlsruhe
		\item Öffnen des POI Menüs
		\item Anzeige der Bars und Pubs
		\item Kontrollieren der Anzeige anhand bekannter Ortschaften
	\end {itemize}

		
	\separator
	
	\textbf{/MT 50/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin {itemize}
		\item Öffnen der Optionen.
		\item Auswählen eines neuen Kartenstils
		\item Ändern von Ton und Textausgabe.
		\item Kontrollieren der Einstellungen.
		\item Neu starten der App.
		\item Kontrollieren der Einstellungen.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 60/ PullUp testen}
	\begin {itemize}
		\item Öffnen der Optionen.
		\item Öffnen des Suchmenüs.
		\item Öffnen der Routen Übersicht.
		\item Öffnen der Favoriten.
		\item Öffnen der POI Anzeige Menü.
		\item PullUp auf die Hälfte setzen.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 60/ Optionen testen}
	\begin {itemize}
		\item Öffnen der Optionen.
		\item Kartenstyles ändern.
		\item Ton an- und abstellen.
		\item Navigationselemente an und abstellen.
		\item Zwischen Stero und TextToSpeech Ausgabe wählen.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 70/ Such Menü testen}
	\begin {itemize}
		\item Öffnen des Such Menüs.
		\item Öffnen des Freitextfeldes
		\item Eingabe verschiedener Adresse mit Sonderzeichen und verschiedenen Format.
		\item Öffnen des Adressfeldes
		\item Verschieden Eingaben mit Sonderzeichen.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 80/ Favoriten Menü testen}
	\begin {itemize}
		\item Anlegen zweier Wegpunkte .
		\item Öffnen des Routenverwaltungs Menü.
		\item Hinzufügen der Route zu den Favoriten.
		\item Hinzufügen eines Wegpunktes zu den Favoriten.
		\item Auswahl eines POIs auf der Karte.
		\item Hinzufügen des POIs zu den Favoriten.
		\item Hontrollieren der hinzugefügten Favoriten.
		\item Hinzufügen des Favoriten zu der aktuellen Route.
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 90/ POI Menü testen}
	\begin {itemize}
		\item Öffnen des POI Menü.
		\item Auswahl der Kategorie Schlösser.
		\item Karlsruher Schloss auf der Karte auswählen.
		\item stopen und starten der TextToSpeech Ausgabe
	\end {itemize}

	\separator
	
	\textbf{/MT 100/ Roundtrip Menü testen}
	\begin {itemize}
		\item Öffnen des Roundtrip Menü.
		\item Roundtrip auf 1000m und Sightseeing berechnen.
	\end {itemize}